咳同病就戴口罩啦仆街香港人

而家日日係地鐵巴士都有班撚樣不停咳又唔戴口罩
最恐怖係咳到個鼻同面都紅曬果堆，真係害撚死其他人
可唔可以比少少公德心出黎
咪撚咁自私好唔好